{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62697&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평산천펜션"
    },
    "text": "ペンションは南漢江の近くに位置し、周辺にはパタンコル芸術館、龍門山自然休養林、野花樹木園などの名所があります。 入室可能な時間は5:00からであり、退室は22:00以降です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 セミナー室も利用でき、ビームプロジェクトと50~70人を収容できる施設です。 セミナー室の使用料は30万ウォンで、事前予約が必要です。 また、簡易サッカー場、フットサル場、バスケットボール台、カラオケなどの様々な施設が利用でき、利用可能な時間は8:00~23:00です。 バーベキュー施設は30,000ウォンに利用でき、人数に応じて炭を追加で購入することができます。 また、屋外の共同バーベキュー場もご利用いただけます。 山川パッケージには屋外バーベキュー、ご飯、チゲ、基本おかず、お茶が含まれており、価格はお一人様70,000ウォンです。 ただし、5人以上から利用可能で、炭とグリルの費用は別途です。 人数超過や未成年者およびペットの出入りは不可であり、火災危険物質の使用は客室内では禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは南漢江の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "パタンコル芸術館、龍門山自然休養林、野花樹木園などの名所が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室可能な時間は5:00からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはセミナー室がありますか？",
            "answer": "はい、セミナー室があります。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "セミナー室の利用料金は30万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の収容人数はどれくらいですか？",
            "answer": "セミナー室は50~70人を収容できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "簡易サッカー場、フットサル場、バスケットボール台、カラオケなどの様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "施設の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "施設の利用可能時間は8:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用人数によって炭の追加購入が可能ですか？",
            "answer": "はい、利用人数に応じて炭を追加で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "山川パッケージには何が含まれていますか？",
            "answer": "山川パッケージには屋外バーベキュー、ご飯、チゲ、基本おかず、お茶が含まれています。"
        },
        {
            "question": "山川パッケージの価格はいくらですか？",
            "answer": "山川パッケージの価格はお一人様70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山川パッケージの利用条件はありますか？",
            "answer": "山川パッケージは5人以上から利用できます。炭とグリルの費用は別途です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは人数超過や未成年者、ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "人数超過や未成年者およびペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの客室料金は変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 730
    }
}